巴塞教頭Valverde賽前曾預測唔會再發生上季羅馬恥辱

點知就

係 一個輸三球 一個輸4球 華狗我屌你老母